是日窮撚午餐 窩蛋瘦肉米線

啲蛋汁反光見到樓主個靚仔樣

price is 0 dollars beacuz eat in house.

推

樓主個樣係咪同碗麵一樣樣

食完噁番落隻碗

煎隻蛋都好丫

塊瘦肉反光見到樓主個樣

又蛋又瘦肉又煤氣又要洗碗又無野飲

落街食m記好撚過啦

好似冇乜味咁

想同樓主做愛

嘔吐物?

u on9?????

can

錯手正評

no need to shy

嘩真係放到入口？

6uo

no need to concentrated, or u get kidney stone

哇屌

want eat?

米線可以再剪碎啲